---
title: Вводная информация
---

В данном разделе собраны гайдлайны и регламенты, которым мы следуем при разработке платформы и которые мы рекомендуем командам занимающимся реализацией конечных e-commerce систем на Ensi

- [Gitlab Permissions Guide](/docs/guid/GitlabPermissions)
- [Autotests Guide](/docs/guid/autotests)
- [Kafka Design Guide (Draft)](/docs/guid/kafka)
- [Database Design Guide](/docs/guid/database)
- [API Design Guide](/docs/guid/api)
- [Code style guide: PHP](/docs/guid/PHPCodeStyle)
- [Code style guide: Laravel](/docs/guid/LaravelCodeStyle)
- [Code Review Guide](/docs/guid/CodeReview)
- [Регламент работы с задачами разработки](/docs/guid/regulations)
